有冇人驚尿味多過屎味?

唔知點解，由細到大都係咁
聞到屎味第一反應係好撚臭(公廁廁格果啲)，但好快會適應到，索多兩啖已經免疫
但尿味聞到會周身唔聚財，仲會暈
之前返學坐門口位對正個廁所，勁大浸尿壓味，聞到個頭勁撚痛

冇